624個接收工行動衰左，洗唔洗出番個道歉聲明補補鑊

辛苦晒
唔識畫圖整靚佢
淨係靠把死人口

理性上要道歉 但現實緊係用香港人善忙既特性 乜都唔做啦

其實我覺得最好圍堵變道歉
認下衰仔，然後再叫番D去626個晚會
咁樣先好

依排太多事件香港人好善忙 有時無恥啲縮番入去會更加好

政治係好事無限放大 壞事無限鳩縮 最好既學習就係模仿你地既敵人 佢地點解依家唔露頭？因為佢地知道香港人習性 問題唔提已經唔存在